返去 銅鑼灣 呀， 去中環都得， 唔好留係金鐘

返去 銅鑼灣 呀， 去中環都得， 唔好留係金鐘